文宣組 應該集中用大陸IP 國際網路上攻擊歐美列強

發揮支那本色 做個祖國的紅戰士 用最堅定的語句 捍衛一個中國原則
將中國人嘅每一個心聲大肆宣傳 嚴厲警告外國不得干涉香港 中國事務
並且要比番鬼子知道 中國人既氣焰有幾利害

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

比人發現玩撚完

洗咩咁做，同小粉紅做朋友就得啦

Demo

Exactly